美參議員加德納：我們需要迫切地令中國就武漢肺炎負責

I’ve had conversations this week with @NIH and @WHNSC about #COVID19 – it’s clear that China still refuses to cooperate, refuses transparency, and refuses communication with the rest of the world. This is reckless and irresponsible.

.@WHNSC created a taskforce at my request in order to counter CCP’s disinformation campaign about #COVID19. It needs to produce a report to Congress as soon as possible with detailed findings and a plan of action.

I’m calling on @DHSgov, @FEC and all federal agencies tasked with election security to examine the extent of the CCP’s plans to undermine our elections and take action to make sure our elections are secure.

push